嚴冬嚴選m 記最好食雪糕

曲奇麥旋風，又有曲奇又有雪糕，又大杯，用埋鬆卡先7蚊杯

利申 窮撚

鬆卡?

抵屌卡

我叫兩樣野14蚊，除番大約7蚊啦